et erdogan , qui massacrent les kurdes qui étaient censés être nos alliés ?
des asters frissonnaient de façon exquise …
... ... ..
le macroniste qui vient à l'instant de mettre un peb n'a même pas regardé la vidéo ! ! ça prouve le degré très élevé de leur bêtise ! ! c'est vrai aussi que la vérité concernant les gilets jaunes en dérange certains ! !
figure de proue de l ’ indépendance de l ’ inde et apôtre de la « non-violence active » , mohandas karamchand gandhi était assassiné le 30 janvier 1948 par un extrémiste hindou , trois jours après s ’ être rendu dans une mosquée pour tenter de rassurer les musulmans victimes d ’ exactions . il avait 78 ans .
enfin , j'ai décidé d'abandonner avec eux . ils vont jusqu'à être très lunatiques . pour ma part , je suis sensible et je me préoccupe ( peut être trop ) du bien être des autres . ça me déstabilise trop alors qu'en général , eux , sont passés à autre chose avant même qu'on finisse notre réponse . ils ne méritent pas que l'on prenne du temps pour eux .
griveaux est une petit con sans importance . castaner est une petite frappe . schiappa est une grosse andouille .
oui c'est devenu hors de prix quand on n'a pas de ce ni de carte d ’ abondamment
le temps d'un automne
arretes le chichon c'est mauvais pour ton cerveau
en plus dans l'ancien temps on payait moins d'impôt pas comme maintenant ou nos dirigeants n'ont plus de limite pour le dilapider
où nous conseillez-vous partir ?
largement
frappe-les de ta colère ; rends leurs vies prisonnières de la misère ; enveloppe-les d'un désespoir infini , d'une douleur implacable et de la maladie incessante ; remplis leur vie de chagrin et de souffrance et fait que leurs vies se terminent dans l'humiliation et dans l ’ oppression !
j'ai 2 voisins anglais , et dans mon coin il y en a plein et ils sont toujours charmants , participatifs , et fuient leur pays pour ne plus vivre l'entassement anglais , et tout comme nous le `` vivre ensemble '' .
quelques pattes d ’ oiseaux dans les vitres gelées
reparer/electromenager/lave-l
tu as trop fumé !
entre la sécurité sociale et la mutuelle tu n'en est pas de ta poche .
non .
communales de bourgogne , nuits st georges , gevrey chambertin , volnay , pommard ... ( 7 à 10 ans )
talent sans génie dutronc , à l'inverse de gainsbourg ... .par contre le génie sans talent à part certains autistes ... j'vois pas .
non . la menace terroriste est trop épisodique et trop bien contenue pour faire peur aux français dans leur vie quotidienne . ils n'y pensent le plus souvent même pas .
-33 degrés à langres et -37 degrés à saint dié en 1879 .
ce n'est pas pire que les mariages forcés des musulmans et tu vois , ça ne ne va pas en diminuant ça .
2 ) le palais idéal du facteur cheval à hauterives .
donc , tous avec moi pour donner mqbbb à l'ai ( anonyme intello ) .. !
pour valéry escarre : destin d'épeler `` ... diamants ... ''
rien..
non
en france , certainement .
je pense qu'il faut assécher les murs donc drainer le sol et peut-être la périphérie des fondations ! ! !
où tu as vu ça encore ? .
je crois qu'un blanc raciste ne regarde pas l'athlétisme et peut-être même pas les jo ! mais vu que bolt est jamaïcain si le blanc n'est pas jamaïcain il peut se dire `` au moins celui-là '' reste dans son pays ; par contre par exemple un blanc raciste français ne s'agacerait que de voir tous ces noirs , arabes et chinois en équipe de france ! n'est-ce pas ?
3° ) _ dans l ’ enfer des écoles catholiques irlandaises :
et toi , après 10 000 ans tu n'es pas amnésique ?
oui , je suis à mon grand regret de cette génération .
ces instants paraissent encore présents…
quelque chose d'utile
devin townsend band deconstruct
il faudrait surtout une meilleure répartition mais les tres riches sont souvent tres radins , hélas .
simplement de l'alchimie
peut -être ! comme le vote pour fillon aux primaires 2016
quel intérêt , un monde sans problèmes ... ... .tu vas y périr d 'ennui .
► à l ’ intérieur d ’ un tribunal , zain , un garçon de 12 ans , est présenté devant le juge .
le `` tennis de table '' est aussi appelé `` ping-pong '' ( à quelques variantes près ) un peu partout et pas seulement en chine .
( à ton chéri-bibi , tu lui dis : `` chéri , bis , bis ! '' )
bonne blague , merci .
c'est peut-être que tu le regardes de plus loin .
par souci de resté à sa place .
ca devient une addiction qui fait perdre un peu la raison , quand on voit des gens partir sous une averse pour aller faire leur jogging de plusieurs km . et parfois certains vont prendre des amphétamines.si c'est un sport collectif ou de compétition
source ? la bite de ton père ? doucement sur la liqueur de corps d'homme .
yes
claque sur les fesses le tirage de queue c'est moi qui le fait
je pense personnellement que homo-sapiens ne descend que de homo-sapiens . ; ) )
fait ta lettre que tu envoies par recommandée avec a/r , tu recevras
... encore un pédophile de la caf ...
c ’ est un peu difficile pour moi de n ’ en choisir qu ’ un , car il y a beaucoup de films cool qui vont sortir cette année . avengers : endgame , x-men : dark phoenix et spider-man : far from home comptent parmi ceux que j ’ ai le plus hâte de visionner . tu remarqueras qu ’ ils proviennent tous de l ’ univers de marvel studios .
le rhinocéros à propulsion nucléaire à vapeur , hihi..
annonyme , j'ai gagné !
ah et puis tiens , j'y pense : tu peux me rappeler qui a été suspendu jusqu'à nouvel ordre , parmi les joueurs ? hein ? comment ? afrique du sud en 2010 ? et pour quel motif , déjà ? oui , c'est vrai , j'oubliais : les joueurs de football sont de pauvres poupinous , malheureuses victimes de certaines circonstances ... on peut donc pardonner leur dérapage , même ceux qui étaient en afrique du sud ... on peut même leur pardonner de tabasser un arbitre ; après tout , de nos jours , tabasser un flic , un prof ... c'est devenu si banal ... mais un arbitre qui fait un geste inconsidéré et dans le sens inverse des joueurs , ça non ! ! !
ce sont les riches qui font l'élection avec les médias et beaucoup de gens connus people etc. payés par eux directement ou indirectement ce con appelait un moment la pensée unique
merci pour ta si jolie question
s'imposer s'affirmer ça ne veut rien dire si on a pas de contexte . c'est la loi du dominant/dominé ? loi d'imbéciles ...
par conséquent , l'emprunt et sa corollaire la dette permet de faire fonctionner
que l'un fut de la chapelle
si la cgt et sud rail n'avaient pas la sncf , ils ne seraient rien , ou presque . associé à sud , la cgt a la majorité de blocage . aux dernières élections à la sncf , la cgt a obtenu 34,33 % des voix et sud rail 16,83 % . le deuxième syndicat est l ’ unsa , avec 23,86 % , la cfdt à 15,15 % . aucun autre syndicat , même fo n'a atteint les 10 % . les syndicats les plus revendicatifs , cgt et sud rail , conservent leur droit d ’ opposition avec 51,1 % des voix et pèsent pour les négociations du nouveau cadre social et du nouvel accord de gestion prévisionnelle de l ’ emploi et des compétences .
`` il lui disait : `` vois-tu , si tous deux nous pouvions ,
absolument même avec un gros bide tu peux faire une hypoglycémie , perso je résiste jusque 39 , moins je commence à vaciller
c'était trop tentant ...
une seule
rien , sinon qu'ils méritent un `` s '' au pluriel ...
il va se gêner ! ! , bien sur , qu ' il va pas rater cette occasion ! il se remémorera ses cours de théâtre et préparera sa prestation avec ambition , détermination et tout le toutim phrases assassinent , peut être bannies ? `` enfin '' mais je pense , qu ' en jeune loup ambitieux et arrogant , il exercera surement une allusion concernant l ' ue qu'il vénère ! ! en bref , il montrera une superbe assurance pour mieux nous prouver que jupiter sait rebondir ! !
les smicards aussi , certains retraités il est vrai , sont ponctionnés , aprés avoir bossé dur , pendant des années , ce que je trouve le plus injuste , ce sont les apl délivrées à une classe aisée pour qui , les 5 euros passeront inaperçus
rien , car il n ' y à pas de retour .
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . forgive me .
il y a eu plusieurs adaptations de fred vargas ! une au cinéma `` pars et reviens tard '' avec josé garcia mais la réalisation était pas terrible ( régis wargnier qui s'essaye au polar ) mais les adaptations tv de josé dayan avec j h anglade dans le rôle du commissaire adamsberg je les ai trouvées formidables !
changer avec un r ! ... il faut t'adresser à ton opérateur téléphonique .
des traitres
on voit bien que vous êtes un homme sinon vous sauriez que l'allaitement maternel bien que chose naturel et difficile à faire et en france les femmes sont très mal conseillé j'ai du me résoudre à abandonner pour mes deux enfants car cela devenait trop douloureux alors monsieur ne jugez pas les femmes vous ne savez pas ce que c'est d'allaiter
bonne blague .
un changement s'est fait dans ta vie , cherche ce que c'est .
non , c'est jm qui m'excite : elle est si belle et si intelligente .
ici , dans cette question la clef est avant tout ; notre relation avec la bible .
ils n ' arrêtent pas de dire que ça va coûter très cher aux anglais , je suppose que ça doit être vrai mais les anglais auront eu le mérite d ' aller jusqu ' au bout de leurs idées , sarkozy avait ignoré le référendum sur l ' europe que les français ne voulaient pas .
du porc
fais un tour sur la rubrique religion , c'est rempli de gens qui promettent l'enfer à ceux qui ne sont pas de leur paroisse .
a montrer la réalité de la vie . avant c'était plutôt hypocrite de faire croire que les couples étaient bien sagement dans un lit sans rien faire . le sexe ne doit pas être un tabou .
vacances de mr hulot ?
alors ? quel est la difference entre terro et pays occidentaux ?
absolument . la france du 19è siècle et du début du 20è était exsangue pour cause de malthusianisme .
j'ai bien peur qu'il n'y en ait pas . il n'est pas possible que celui qui a des problèmes personnels graves soit aussi efficace au travail que s'il n'en avait aucun .
je suis inquiet comme toi .
oui on peut rencontrer le grand amour à 45 ans il n'est pas trop tard !
je n'en ai jamais pris , ni l'un ni l'autre . ouf !
avril 2019 sera l'avril du retour de la joie de vivre et du étourdissement , avec des températures folles
on peut mais tu es sans femme depuis quand ? une femme c'est comme le boulot : plus tu restes au chômage plus tu auras du mal à trouver un emploi .
si je comprends bien : ce soir ... on soupe ! ! !
réduire ce qui se passe à une revendication ricaine sur le marché énergétique européen est singulièrement
un maman par exemple a des personnalités multiples : mère , femme , fille , salariée , épouse , amoureuse ...
installe un module pour bloquer les pubs
a moins que tu ne veuilles dire que tu vis `` normalement `` ' la nuit . mais la faune nocturne , c'est pas top et question pourriture , là tu vas être servi .
les filles de la reine victoria ont toutes épousé des princes européens et donc dans leur descendance ils sont tous cousins !
le premier = > le comique a comparé thierry ardisson à un nazi et menacé le père d ’ un soldat tué par mohamed merah et recemment interpellé et placé en garde à vue , après avoir insulté un policier
je ne le connais pas .
... ... mais parfois de nous anesthésier !
ce sont les évènements de la vie ou autre chose ( prise de drogue pour les psychotiques par exemple ) qui vont déclencher la maladie dans l'une ou l'autre des structures .
je crois que cela serait moins `` enrichissant '' ... que le contraire ( ton lien ) !
demain , on rase ( quoi ? ) gratis !
une voiture pour arabes ... très peu pour moi !
je chasse les mouches de l'anus de ma femme avec ma queue , est-ce bien de ceci que vous voulez parler ?
de la recommencer sans avoir su en tirer la leçon .
chaque être humain est une conscience en voyage , mais dans un corps fabriqué de milliards d ’ individus uniques qui collaborent afin de faire durer la musique de la prise de conscience le plus longtemps possible .
quand je suis triste , oui…
bonne blague
d'où l'importance des temps de conjugaison .
ce qui nous manque , c'est l'esprit , l'assistent … qui complète pour nous . p-ex .
`` créée en 1988 , la société m.e.m . effectue des travaux de montage et maintenance générale dans les différents domaines , tels que l'agro-alimentaire , l'industrie du bois , du béton , etc ... ''
modifier
il faut toujours montrer la face d ’ une pièce ,
1 ) pour le drag & drop dans la corbeille cela semblait évident ... autant le dossier se déplace bien au dessus de la corbeille mais ne `` tombe pas dedans '' ! ! !
et appliquée ...
on verra
`` open office '' mais pas aussi performant que word
c'est un des rares tintin avec une ambiance aussi magique !
@ flic de meyburns ; avec ou sans sopalin ?
combien de fois au fil des rencontres dans les rues froides de la ville , n'entendons nous pas cette phrase : `` qu'est devenue ma france d'autrefois '' ,
vos rien , vos rie rien , mare des vosrien
... ... ... ..ainsi prophétise fritz le kat les jours sombres ... ♫
connais pas cette bête .
tu dois parler de dosage du béton 350kg/m3 c'est le dosage d'un armé normale
non
il est très beau
je ne serais d'accord que si tous les politiciens actuels partaient .
j'ai donc signalé ta q pour `` harcèlement '' d'autres membres de la communauté que sont @ timia et @ ovni .
aaaah non ! pas le lundi ! ! !
la personne intelligente est celle qui dort quand vient le temps de dormir ... entre autres ...
jolie
pour gagner du temps , des sigles immédiatement compréhensibles en remplacement de nos pseudos.. ?
la dictature nouvel ordre mondiale est en marche
légalisation de l'esclavage .
regarder la télé ( surtout un match de foot ) ou garder ses chaussettes ...
en 2022 non , macron sera réélu mais en 2027 c ’ est possible ,
ça me parait exagéré aussi car il existe des réducteurs à partir de 9 € et beaucoup de ballons sont déjà équipés de réducteur ! le tarif moyen d'un plombier est d'environ 60 à 80 € de l'heure et à moins de couper les tuyaux et de battre des collets , il a du mettre une petite demi heure ! ! maintenant , reste les frais de déplacement ! !
il est en tout cas meilleur qu'ali juppé
aucune idée
oups ! quelle hhhhhorreur ... merci elisabeth !
car en tout temps , en tout lieu , elle apporte la paix et le bonheur ;
mon pauvre ami , vous vous méprenez complètement , allez donc faire un four sur jw.org .
les fait tomber un à un , et il n ‘ en restera rien ...
inutile de vous dire que cela peut devenir un mode de fonctionnement sur le plan planétaire .
déjà faites attention en vous asseyant sur la canapé ...
des que de rugy a ete nomme ministre , le marechal -ferrand etait dans les starting blocks .
et dériver sans fin vers des îles sans nom .
avez-vous toujours des préjugés contre des personnes portant des tatouages ( visibles ) ?
en ce moment , je suis pas trop musique . j ’ aime bien écouter le calme
savez-vous ce qu'est l'énergie ?
et le petit prof devrait citer ses sources
21.22 s ’ il y avait dans le ciel et la terre des divinités autres qu ’ allah , tous deux seraient certes dans le désordre . gloire , donc à allah , seigneur du trône ; il est au-dessus de ce qu ’ ils lui attribuent !
un incapable .
pour moi , il est français d'origine arabe . de plus , la plupart d'entre-eux ne l'avoueront jamais mais la france avec tous ses avantages , ils l'aime ... ... ... .
qu'est ce qui vous fait dire que ce sont des mères féministes ?
alerte marie curie recherche pasteur ! l'auriez-vous vu ? !
dieu n'existe pas , je te défi de prouver scientifiquement son existence si tu en es si certain ; )
j'enseignais le français en lycée des métiers ( technologique ) et je dois dire que la présence d'un programme thématique en 2ème année - la 1ère année étant consacrée à l'apprentissage des méthodes car les épreuves ne sont pas les mêmes que pour le français en épreuve anticipée du bac - rendait les choses bien plus intéressantes .
quand doit-on ...
le premier
non de respect pour l'autre . un peu comme du déodorant .
il n'y a plus de rg pour faire remonter l'info et les estimations . il y a de gj partout et je doute qu'ils soient tous comptés et par ailleurs , étant donné la nature de la révolte , les chiffres ne veulent pas dire grand chose
ché pas
tu peux compter dessus et boire de l'eau .
la loi alimentation , votée fin 2018 , entre en application le 1er février 2019. l'un des objectifs principaux du texte est d'assurer une meilleure rémunération des agriculteurs grâce à une meilleure prise en compte des coûts de production . les distributeurs sont donc incités à réduire leurs marges sur les produits agricoles ( viande , poisson , lait , fruits et légumes ... ) , de manière à maintenir les prix quasiment stables pour le consommateurs . ''
il peut garder un appart contre les nombreux voleurs
un ensemble de sacs à 30 euros seulement , c'est sûrement une arnaque . même les chinois ne vendent pas à ce prix .
elles sont plus agees que cet emir ? ca pourra alors le faire dans ce cas .
il n'y a pas de lettre dans le n° de sécu ducon .
je pense que c'est l'islam ...
il est clairement violé .
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
@ myosotis -je n'ai pas réussi à te récupérer dans mes contacts choisis . : - (
oui , c'est affligeant , le monde occidental est en pleine perdition
gleek c'est envoyer un jet de salive .
@ commentaire
vu les résultats chiffrés , on ne peut pas parler de victoire et puis ce n ' était pas un référendum sur l ' indépendance , il faut faire la différence .
au-delà , même si toute leur oeuvre n'est pas forcément assimilable aux thrillers j'aime les grands classiques : elroy , tom wolfe , philip roth , par exemple . ils possèdent une façon rare de disséquer un univers et des personnages et bien sur de les faire souffrir !
tu es vraiment trop fort encore bravo , j'aimerais bien etre comme toi en 1993 j'étais pas né , tu dois etre beau aussi non ?
et ça , c'est pas si courant .
oui !
sur ces 200 000 on va en retenir 80 000 qui vont être transportés par les usa vers :
en novembre c'était une réalité il n'y avait plus de place pour les sans abris mais on continuait à ouvrir des centres d'accueil pour les refugiés
pourquoi ne pas demander alors l'avis d'un cheminot ? ou de la concierge ?
par soi
l'ambiance commune t'emmènera à tisser des liens naturels .
non
quelles seront les conséquences pour nos éleveurs de porcs ?
l ' angleterre avait perdu politiquement sa colonie avec l ' indépendance des usa .
diabète ?
c'est possible à 5 chiffres d'être un nombre premier , tu déconnes non ? ? ?
... .
et même si elle l'était ?
capricorne ^^
comment a t on pu construire une voiture ayant un look aussi raté ? ! ! !
la chaleur de ses étés où je m ’ abandonne…
re bonjour bella .
demander des délais s'est prouvé toujours constructif ... d'habitude , en demandant des délais , les conflits s ’ éteignent d'eux mêmes , sans besoin de revenir aux sujets . : )
boooaf ? ça devient hystérique ..la vie codé .
j'ai dit !
et la folie sans t ?
la vie en rose
de toute façon , macron peut partir , ce pourquoi il a été mis en place est et sera réalisé . hausse de taxes , privatisation tous azimuts , et d ’ autre chose qui nous échappe encore .
résistant devient terroriste
puis prends ton courage à deux mains et vas lui parler .
réponds aux offres d'emploi de la poste ...
c'est une problème d'idéologie , tu as le même phénomène à droite mais non pas sur les notion d'égalité des peuple et de l'art pour tous , mais avec des notion tel que : nous n'avons pas d'autre choix que le libéralisme , et en plus ceux qui bossent peuvent s'enrichir et en être fière .
macron fait des caprices ... .il out de la vie normale , il veut ses jouets ... .et les jouets c'est nous !
c'est dans le coran
je ne trouve pas !
le nabot était un petit con
tu dois être partie légalement le jour de la remise des clefs , mais il y a toujours des arrangements possibles avec garantie à la clef ..il faut voir avec l'acquéreur et le notaire .
... et le roi dit `` nous voulons '' ! ! ! ! !
.
le bonheur quoi !
mais il y a 30 % de super riche cqfd ... ..
alors pourquoi ne pas faire un pipeline intersidéral entre une planète
quant à moi ! je manifeste avec eux tous les samedi depuis l'acte 1 à lille ! et samedi 29 décembre nouvelle manif prévue à lille pour l'acte vii ! !
si tu veux en faire tous les jours par contre c'est vrai qu'à notre âge ça peut faire beaucoup quand ça s'ajoute à un travail déjà prenant . récemment j'avais essayé de passer de une fois par jour à deux fois par jour , j'ai dû revenir en arrière .
l ’ oiseau palpite au fond des bois tièdes et calmes ;
ben dis donc faut faire le ménage plus souvent ma poulette ..
une fourche inversée ! bien !
c'est l'instinct qui veut ça .
viens pour me sentir ... mon jacati ...
oui si c'est en monnaie-du-pape .
le vote est anonyme .
`` jusqu'à un certain âge seulement '' j'ai bien mis des guillemets .
il faut qu'elle vous donne une seconde chance .
alors comme les ceux qui fabriquent des machines ne croient pas à l'existence de l'âme , où tout du moins , n'ont aucune idée du comment elle fonctionne , ben ça n'arrivera jamais , vu que les autres ceux qui ont une âme et qui la reconnaissent n'ont pas besoin des machines ...
les journaleux racontent n'importe quoi . les constructeurs ont amélioré les moteurs et les pétroliers ont amélioré les carburants . malheureusement , on roule de moins en vite et ça c'est bon pour la planète !
quel merde de chanson ! un étron de médiocrité , parole , musique , interprétation et voix ! beurkkkk ! ! on peut vendre de la merde , il suffit d'y mettre la publicité ! je parle de halliday , pas de brassens !
tu es comme un requin marteau quand il survole les grandes plaines dans le soleil couchant .
c'est sympa , on se croirait dans orange mécanique ...
oui tu trouveras
t'as oublié les meilleirs : eric et ramzy ! l'apothéose !
je me suis toujours posé la question , je trouve ça très curieux , un pied n ' est pas très joli et puis ça ne sent pas bon , ça peut être mis en valeur avec des jolies chaussures et des bas mais rien de plus .
d'un goût exquis .
… tiens , un avatar fouârard d ' éric la lopette en bicyclette …
il faut lui mettre une bonne beigne pour lui apprendre le respect d'autrui et la politesse .
se posent les colombes .
tant que vous aurez pas pigé cela on continuera d'aller dans le mur et je vous prédis que vous allez en chier !
vous envisagez de devenir un petit actionnaire . voici donc un résumé du petit actionnaire :
et en écho ce poème de baudelaire que j'affectionne particulièrement
je n'en sais rien , s'il y a environ 15 millions de couples mariés , et que parmi ceux ci on enlève les gens agés en partie soit 4 millions disons , je dirais à peu près 4 millions ? mais à tout hasard ... . pas à prendre au pied de la lettre ça peut être beaucoup plus comme beaucoup moins simple conjecture d'un amateur qui n'y connais rien ...
je le lui fait comprendre et ne la sollicite pas .
• pour calmer les démangeaisons , il est possible de pulvériser les lésions avec un brumisateur d'eau minérale .
mais l'année prochaine on va prendre cher je pense
ah bon ?
je pourrais provoquer un vomissement si tu tiens vraiment à cette pizza…elle sera cependant mélangée avec la salade verte et le pepsi
non
ne faire que de la mousse ne va pas l'aider , au contraire , elle va se déstabiliser .
ca vaut quand même pas le tetris ...
il serait préférable de les garder . vois avec ton dentiste si la racine est bonne pour mettre une dent sur pivot .
la vie et les connards sont assez chiant tous les jours 24h24 7jours/7 365jours/an , laissez la liberté aux autres de vivre leur vie , de profiter de leur vie comme ils le souhaitent .
j'ai un kangoo 2 1,5l dci 2008 , il n'a que 30000 km est ce que vous pensez qu'il faut changer les bougies de préchauffage merci ! ?
quand je vois la misère en italie je me dis que c'est une chance pour les migrants d'éviter ce pays de tafioles
aucune idée !
il faut demander aux baleines et aux boney m !
tellement avec deux ✌ ailes si tu veux t'envoler .
les éléments comme voyelles !
si !
instruit toi
créé par jawad lelandais
c'est un truc qui date de la guerre froide
l'eglise ne suit pas la bible , elle l'utilise , bien sûr , mais c'est la parole , qu'elle suit .
même courir plus vite qu'un dératé ? ? ? ?
la surconsommation , le réchauffement climatique ... tout est fait pour l'érosion de nos sols .
tu parle souvent de moi dans t'es questions alors qu'est ce qui te fait peur chez moi ? dis le ça te soulagera et si tu me pose des questions ai le cran de me débloquer pour que je puisse te répondre directement , enfin si tu sais ce qu'est le courage bien sur .
hortefeux , péchenard ... ..elle est pas belle la liste lr aux eurpéennes ?
tt
nourrir d'abord les français !
comme armstrong , j ' espere qu ' ils vont conserver les flacons et les analyses sanguines , on verra dans quelques annees qu ' ils en croquent tous , c ' est pas humain d ' aller aussi vite pendant 3 semaines .
l ’ union pour la conservation sur la nature de leipzig ( nabu ) , en coopération avec l ’ ökostation borna-birkenhain et l ’ institut de conservation de la nature ( ins ) , vous invite à une visite guidée passionnante et instructive du cimetière sud de leipzig .
je préfère les mecs musclés ... . le bieber il faudrait que ce soit moi qui le protège ... . ;
comprenne qui voudra
du serpolet , du fenouillet pour les fins gastronomes
parce que leur viande est impropre à la consommation , trop pourrie !
tu t y connais petit robert . ?
le point surjet permet au tissu une élasticité nécessaire .
lol
... et à fait chuter le niveau en orthographe
rip nos oreilles !
en ce qui me concerne , ma famille prend soin des personnes âgées , elle ne délègue pas les soins à du personnels soignant , s'il faut laver une personne âgée qui fait partie de ma famille , c'est ma famille qui s'occupera de cette tâche et cela jusqu'à sa mort ...
dire que sous chirac , le peuple l'a fait virer . ca promet
çà t'en bouche un coin !
c'est pas une histoire de nationalité tout ca
2
je bats la mesure .
petite bite tu veux dire pour l'un et l'autre un mollusque baveux et bien mou , change vite de partenaire
c'est un monstre ; il faut aller à la spa où ils te donneront des conseils ; un jour , ce sera les chatons et un autre jour ce sera toi ; dès qu'il commence avec toi , tu files à la police
incite t elle à acheter une maison en viager ?
philippe ;
moralité ; quand tu fumes une ordure pense a le dissoudre , l'acide y a pas mieux .
peut-être , serbie suisse 1-2 , il y avait un pénalty pour la serbie . la suisse deux fois favorisée .
bla bla bla
peut-être es-tu sympathisant du ps , dirigé par cambadélis et ses casseroles ?
je peux te conseiller plein de films mais ils sont pour la plupart très difficiles à regarder et je les conseille pas forcément à tout le monde , il faudrait que je sache ton âge et te connaître un petit peu , mets un com si tu es intéressée je suis ta question .
l'idéal serai un produit ménager très odorant qui ne leur donne pas envi de rester sans forcément qu'ils aient l'impression que ce produit ai été mis pour les dégager ( de peur de représailles encore une fois ) .
tous ceux qui s'étaient mis
►
@ alphonse oui redresser la france ensemble . pour que le peuple soit représenté dans sa grande diversité par ses représentants au parlement et participer pour enrichir le débat et avancer ensemble . défendre les intérêts de ses électeurs et non son parti et marcher au pas . si macron voulait vraiment sortir le pays de la merde , il aurait dû réserver sa première semaine à visiter les français , leur parler , les apaiser pour les faire communier ensemble pour tous ramer à la même cadence . non monsieur , perso je me suis sentie humiliée , partir comme ça voir immédiatement merckel comme un toutou lui faire allégeance pas en mon nom ! ! ! !
mais après les avoir apprises par cœur , il faut les utiliser souvent avec un auditoire amical , des gens avec qui vous êtes bien , jusqu'à qu'elles deviennent des réponses réflexe , des phrases-clés .
il n'y a pas de honte à être femme de ménage .
l'homme est blagueur mais la femme est susptible , toute cette histoire n'est qu'incomprehention
la seule question qu ' il faut vous poser c'est : `` avez vous fait une once de bien `` pour avoir le droit de rester à bord ?
on-a-verifie-les-explications-
attends , des fois ils demandent à mon frère-jumeau qui bosse aux impôts de rester pour se taper un match de l'équipe de france !
nous nous imaginons
osef complètement .
lave bien .
en ru , on se baie , côtes ...
ils gâtent leurs petits enfants et parfois se privent de quelque chose , ou même de manger , et mangent des pâtes toute une semaine .
j'avais fait un kloug avec les restes des dobitchous de l'année passée ... je sais pas si c'était bon , quelqu'un s'est assis dessus ( et le gâteau , il a pété )
2.- ne pas avoir assez d'argent pour l'obtenir .
sais , j'ai pas fait d'études là dessus
mérite , sans autre forme de procès , la mort par décapitation , ou par égorgement !
et tires bouchons
autrement dit : ceux qui font des métiers qui ne sont que du vent ( -en matière d'utilité à la société- ) perçoivent des salaires mensuels astronomiques ; et ceux qui ont trimé dur aux études ou font des métiers difficiles et réellement utiles n'ont que les `` miettes '' ... y'a comme un truc qui m'échappe ! quelqu'un saurait-il m'expliquer , s.v.p . ? ?
va farfouiller dans les brassières sport , ça te donneras des bonnes idées !
évoquant un compte secret de macron aux caraïbes , et une possible fraude fiscale du candidat ?
- président du conseil d ’ administration du groupe russe avtovaz de 2013 à 2016
la suisse n'a pas très bien joué..c'est les serbes qui sont nuls à chier !
pourquoi vouloir fréquenter des forums sur internet , si tu ne sais même pas écrire dans ta propre langue ( la honte ) ?
bonsoir ,
là je vais essayer d'approcher la fille d'une femme qui bosse avec ma mère , elle a pas arrêté de me regarder l'autre fois quand j'ai ramené ma mère en voiture au boulot . peut-être que je l'intéresse physiquement mais j'ai peur qu'elle ne me prenne pour un cinglé immature .
c'est indéniable
et puis le 13 à l'envers cela donne le 31 , jour de mon anniversaire..rigolo non ? 🧐
.la souffrance ( morale ) peut devenir un état de santé mentale défaillant . présage avant-coureur de troubles parfois sévères .
la progression de la chine ces 30 dernières années est époustouflante , tant économique , militaire , socio-culturelle et humaine , aucun autre pays dans ce monde ne peut prétendre à un tel essor , et c ’ est là que le bât blesse !
lucide
@ je ne suis pas raciste , par contre , toi tu es intolérant , raciste et con comme un balai .
ce qui se passe au pôle est par contre exceptionnel et se répète tous les ans ...
le 3ème , pourquoi pas , n'est pas gratifiante pour nous c'est sûr . mais si nous sommes insignifiants à leur yeux , pourquoi alors ne se montrent-ils pas ostensiblement comme nous faisons au zoo et parfois dans la nature ? s'ils sont faits de chaires et de sang comme nous , impossible de ne pas noter les mégalopoles donc notre intelligence . alors ils seraient très différents , tels qu'on ne sauraient les voir , pas naturels , ou d'un niveau d'intelligence qui nous dépasse ? justement , ça nous dépasse !
do n't panik ! normalement ça dure de 3 à 4 semaines ! entre temps tu peux mourir de stress !
ce pierre cassen a bien parlé et avec concision . mais maintenant les français sont en légitime défense face à ceux qui veulent les exterminer , quels qu'il soient .
oui !
𝓓𝓮𝓹𝓾𝓲𝓼 𝓺𝓾𝓮 𝓳'𝓲𝓷𝓽𝓮𝓻𝓿𝓲𝓮𝓷𝓼 𝓭𝓪𝓷𝓼 𝓠/𝓡 , 𝓳'𝓪𝓲 𝓹𝓪𝓼 𝓹𝓮𝓼é , 𝓶𝓪𝓲𝓼 𝓬𝓮 𝓹𝓸𝓲𝓭𝓼 𝓭𝓸𝓲𝓽 ê𝓽𝓻𝓮 ... 𝓓'𝓾𝓷 𝓫𝓸𝓷 𝓷𝓸𝓶𝓫𝓻𝓮 ... 𝓓𝓔 𝓣𝓞𝓝𝓝𝓔𝓢 ! ! ! !
mieux vaut acheter un pommeau tout simple à 1.50 euro et le changer dès que ça le nécessite .
dès la 6ème pour moi ... ... .. le `` de viris illustribus '' ... ..
non tu as filé la queue entre les jambes tellement tu avais peur
bah , suffira de mettre un peu plus d'eau et moins de ricard ! ^^
devenir un homme bionique
non , tant que tu ne leur fais pas de mal .
dame pipi
rentre chez lui ... l'intérieur d'un appart ou d'une maison reflète l'état psychologique d'une personne très souvent où elle reflète le style de vie qu'elle a. ce n'est que mon opinion mais c'est ce que j'ai remarqué chez les gens bordéliques ... bordel chez eux , bordel dans leur tête , incapacité à faire de l'ordre parce que la tête est en désordre .
bientot on ira en vacances en corée du nord pour se changer les idées
magnifique ce poème ! ! ! il donne beaucoup d'espoir ,
24
ce site d'ultra-gauche a un mauvais penchant mais ils sont souvent bien informés par leurs copains planqués dans les ministères .
hello . bien sûr ! j ’ ai déjà croisé frédéric beigbeder à paris . pas la peine de vous dire que je l ’ ai presque harcelé pour qu ’ il me signe un autographe tellement je suis fan de ses livres . il y a également jamel debbouze , louane et jenifer . ça fait énormément plaisir de rencontrer des célébrités de temps à autre et surtout lorsqu ’ on ne s ’ y attend pas du tout .
oui . dans l'immédiat , les accusations qu'il porte à votre encontre ne remettent pas en cause ses droits qui ne peuvent être remis en question que par un juge .
continue de sourire à la vie , fait lui confiance le temps travaille pour toi .
une kebaberie voulez-vous dire ?
au nom du fopastigmatizé !
bonjour ,
c'est pour les poules..le maïs
a bientôt vous deux ! ! !
ajout : j'ai oublié @ philou qui , dans son lointain pays , ne voit plus que des fakes , vieillit mal le philou .
l'infaillibilité papale , grande théorie catholique du xix ème siècle
1 ) parce que la `` morale '' est inadaptée au temps auquel elle est censée s'appliquer . elle n'est que ce qui subsiste concrètement de l'histoire .
pas mal , certains doivent se reconnaitre ! ! lol
cela fait trois mois qu'il fait soleil la plupart du temps et il est tombé très peu de pluie ( la semaine dernière un petit orage = 9 mm ) .
magnétisme , do in ,
ce qui est nul , c'est de se mettre en ano pour ça ...
mitterrand a joué sur l'appétit de balladur pour l'inciter à se présenter contre chirac et ça a marché . mitterrand a juste applique l'adage : '' l'appétit vient en mangeant ! '' mais l'appétit de fillon n'a pas de fin . il est trop vénal .
ces débiles de médias les font passer pour des rn
mystère . même les biscuiteries ne reçoivent plus leur marchandise ! j'utilise très peu le beurre au profit de l'huile alors cela ne me concerne pas .
l'anarchie total car l'homme n'aime pas la facilité
super l'entreprise endettée jusqu'au coup va payer les conneries de macron , qui ne serviront a rien .
ben , ça ne se commande pas
caprice des dieux , c'est le seul que je mange .
quoiqu'il en soit ces màj c'est pour éviter qu'un humain malveillant essaye volontairement de t'attaquer , ce qui est extrêmement improbable à moins d'être sur un serveur . mais même si tu ne fais pas les màj il y a essentiellement zéro risque d'attraper des virus ou adwares qui se baladent au hasard , c'est pas windows .
et non pas ... ; )
ou alors du halal dans les wc et des prières dans mon assiette
les biens d'un autres , ça cause de l'animosité , de haine … de volonté de vengeance …
achète un mobile j'ai besoin de ton numéro : )
c'est que ton manche est manifestement trop petit .
je veux donc j'ai ... ... ! ! !
qu'il commence a faire froid dehors , peut-être .
car erdogan avait été démocratiquement élu avec plus de 65 % des voix .
non .
et un cœur léger ... .elle est contagieuse ta bonne humeur , et généreuse ... .
tu pourrss te faire vivre sur sa belle tirelire !
pour suivre la méthode de philou j'ai une clé qui merde
transcendence devin townsend
c'est plus complexe que la triboélectricité basique , car la nature des objets est la même : ce ne sont donc pas des conducteurs parfaits etc la tension électrique n'y est pas partout la même
quelle est l'idée de pensée qui t'a fait dire ça .
et je constate que beaucoup sur ce site se sont laissés embobiner par la propagande américaine reprise sans vergogne par les européens . heureusement les choses commencent à évoluer . bientôt ce sera le caractère diabolique de la politique américaine qui apparaitra clairement aux yeux de tous ceux qui se seront laissés abuser . pour une raison simple , la russie et la chine sont sur une courbe ascendante , alors que les etats-unis et l'europe sont décadents . et l'histoire est finalement écrite par les vainqueurs .
987654 x 9 + 2 = 8888888
je n'en sais rien ...
il y a du vrai dans ce que tu dis ! je suis dans le même cas !
l'exemple le plus flagrant de nos jours est le reproduction du même programme . ( après les banlieues et les tours devenues non vivables voir détruites . ) et bien quoi de plus naturel de refaire la même en plus grand avec encore plus de destructions ... ?
mais je n'en mangerai pas .
dans la deuxième c'est toute votre vie qui est en question , le lien renvoie vers une chanson qui rencontrera alors peut-être certains échos en vous .
et ta soeur , elle se présente ? dommage !
je ne mange jamais de kebab , je ne mange pas de viande hallal ( je hais leur manière de tuer les animaux )
après les plus grands destructeurs sont encore les industrielles ... c'est pas une centaines de pêcheurs qui vide ou polluent les eaux ?
ok je vote un oui lollll
quand il n'y aura plus de lien entre le chat sauvage et les autres il pourra venir sans que les autres fassent quoi que ce soit puisqu'ils ne seront pas en mesure de savoir à qui ils ont affaire .
- les déportés pour cause d'homosexualité en france
12. hampe
non j ’ agis toujours comme un éléphant dans une boutique de porcelaine
si tu es femme je ne te conseille pas d'accoucher
tiens un marcheur qui a gros sur la patate tu es en démarche ? ami démocrate ? ... hahaha
il y a de ça , mais il y a aussi des muzz qui ont pour objectif une invasion muzz
.
donc je dirais : ordre sous sa forme parfaite et liberté et tolérance religieuse . c'est la solution .
c'est pas pratique en mer
-de plus , dans le nouveau testament il y a deux appels au meurtre venant de jesus .
grisé par tant d ’ amour sans aucune limite…
georges clou nez ?
c'est classique , la maibnate est extraordinairement & énervant doué certain , il répé & tait le pire toutes mes conversations !
au pire ils sont là
chef des qristes = n'importe quoi sauf du bleu , un peu de jaune par exemple ...
j'aimerais faire le voyage un jour , ce qui m'inquiète un peu
en ce qui concerne les relations intimes avec votre mari , votre obligation et de lui obéir
professeur a décidemment besoin de se faire expliquer beaucoup de choses et en permanence : s'intégrer , c'est respecter la culture et les lois en vigueur dans le pays d'accueil . ce qui ne signifie pas renoncer à sa propre culture , mais de ne pas l'imposer aux autochtones , ça y est ? tu piges ?
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
une lampe de poche , une couverture de survie , une boite d'ampoules ...
c'est dommage ...
+ cmu pour les soins pris en charge
@ nonyme `` canal habituel '' , explique donc ta réponse ( `` ça se refroidit à cause du réchauffement climatique '' ) puisque tu prétends `` argumenter '' dans cette rubrique !
le socialiste est plus gluant et plus truand .
oh la la la la ... ... pauvre toi
sur le front lisse jeunesse , l'on dit qu'il appartient ,
c'était de justesse , juste après crise et au bénéfice du doute sur ?
c'est evident , c'est un etat d'exception , on ne va pas vivre en pemanence avec des patrouilles militaires dans nos rues
un bon antivirus ne fonctionne pas si mal mais en version gratuite à mon avis il n'y a que kaspersky qui tienne la route ( j'ai essayé avast , avira , defender et avg )
le seul qui conteste ce principe est macron et ses affidés .
je suis fou de salvador dali
hydrosalpinx : l'hydrosalpinx est un type particulier d'obstruction des trompes au cours de laquelle le conduit se bouche à proximité de sa partie distale , les franges . les franges sont des formations d'aspect filamenteux situées aux extrémités des trompes de fallope . ces franges permettent à l'ovule de parvenir jusqu'à la trompe à sa sortie de l'ovaire , où il sera fertilisé par un spermatozoïde avant de se déplacer au cours de la division cellulaire jusqu'à l'utérus pour l'implantation de l'embryon . les franges sont constituées de cellules délicates contenant des cils pourvus de motilité qui transportent l'ovule et les spermatozoïdes afin qu'ils puissent s'unir . si elles sont endommagées ces franges vont se souder entre elles et ces cellules qui , comme on vient de le dire , sont délicates seront perdues . à la suite de quoi , du liquide va s'accumuler dans le circuit fermé de la trompe et celle-ci va perdre son pouvoir nutritif . l'hydrosalpinx est généralement le résultat de cette infection . les infections classiques sont dues à la la chlamydiae et à la gonorrhée qui peuvent ne pas être détectées durant plusieurs années et endommager et détruire les franges délicates . on associe également à ce problème les stérilets , l'endométriose et la chirurgie abdominale .
rien n'a changé par rapport à aujourd'hui , si ce n'est que les accidents avant ou après l'accouchement ont diminués , par rapport au passé mais existe encore .
ensuite , pose ton miroir , tu te fais du mal : o )
pas le temps , je regarderai ce soir ( d'ou ma réponse , pour retrouver facilement le lien )
il y a plusieurs facteurs qui pourraient être la cause de ton problème . si ton disque dur fonctionne sur un autre pc , il se peut que ce soit ton entrée usb qui fasse défaut . il se pourrait également que tu doives reformater ta mémoire externe . n ’ oublie pas de faire une sauvegarde des données au préalable !
plutôt edwy ou plutôt charlie ?
c'est une griserie comme avec de l'alcool ! ...
hello : ) ! cela ne fait aucun doute , car si tu arrives à t ’ en sortir sur un champ de patates , ton jeu ne sera que meilleur sur un terrain en parfait état . il ne faut pas oublier qu ’ il n ’ y a que l ’ effort qui paie . le plus dur tu t ’ entraîneras , le plus tu progresseras .
c'est vieux ça ! maintenant c'est `` l'aidant de la mère '' ... ^^ les ehpad sont pleines .
tu as regardé dans ton slip ?
ce soir , je me dévoile un peu plus pour t'apporter expérience et espérance !
mais pour réliser tout cela il faut avoir une discussion entre eux et toi et/ou éventuellement une tierce personne en relation avec eux ou psy .
la laïcité n'est pas la que pour défendre certains droit religieux mais aussi faire respecté les droits des autres
xptdr
ca change de la vie sexuelle du milliardaire !
il est impossible de classer comme arme tous les objets ou appareils innombrables qui peuvent servir à tuer .
ce n'est plus du tout à l'ordre du jour . mais si ça revenait sur le tapis ( que les dieux de la république nous protègent ) ça ferait un bins pas possible . les orléans qui vivent en france et se prétendent légitimes pour régner sont des menteurs . si la royauté revenait en france , le trône reviendrait au duc d ’ anjou ( louis ) ... . qui est bourbon , légitime et ... ..espagnol !
je n ’ ai jamais goûté le vin , le whisky , et la bière .
and have more bank account login with more country , if u real want to buy and make bussiness with me let 's contact me now .
yahoo mail inaccessible depuis ce matin ... .
il parle de 20 a 55 % d'economie de carburant.. et aussi d'un taux de co2 proche du 0 %
waouh ... je viendrai lire les réponses tellement ta question est intéressante .
a priori rothschild n'a rien à voir là dedans
voyage pas cher
laissons les commandes aux pires crétins avides nihilistes ( no future ) afin qu'ils accélèrent la chute dans le précipice .
sans plastique , c ’ est bien préférable .
car son islamophobie se transforme en antisémitisme . il est devenu anti cacher et donc anti juif
nous sommes un vrai miracle !
j'espère que paris n'aura pas les jo la france aussi est surendettée .
petit arrangement à l'amiable
le végétarisme est une secte dangereuse , l'homme doit son évolution à la consommation de lait animal et de viande cuite !
quelle misère ! !
je ne sais pas ce que décathlon vends en ce moment , je n'ai pas les moyens de m'y rendre .
il y a en moi un besoin de communiquer
vive au bout du monde ne veut pas dire qu'ils ne viennent jamais en france
10 % de riches qui exploitent 90 % de pauvres , tu appelles ca comment ? civilisé ?
alors , en ce qui me concerne , je n'ai pas d'algériens dans mon escarcelle , par contre , j'ai ceci ...
mais ceci dit vu que trump plébiscite la corée du nord , israel , les philipines et le brésil ...
++ je pense que tu te fais une idée fausse de son rôle . mais tu peux le lui dire , lui demander pourquoi il procède ainsi .
je prefere m'inscrire sur meetic
le mort s'en fiche il n'est pas pressé de manger les pissenlits par la racine ..
avouons que c'est exquis .
vendons aussi l'avion présidentiel qui nous coute un bras et ne sert à rien .
en toxicomane , sans les informer ?
pourquoi tu ne t'en prends pas au conseil d'etat ? c'est sa décision
ah voici le cercle des intellectuels .
pars que son procès a lieu ce mois ci et qu'il dure 5 semaines donc du merah tu vas en avoir encore pendant un moment et cela est normal au vu de ce que cet antisémite a fait ...
pas de graisses saturées
ps 5:1écoute mes paroles , ô jéhovah+ ; sois attentif à mes soupirs.2 prête attention à mon appel au secours ,
dans l'espace , 3 points non alignés a , b et c permettent de définir un plan .
pas crédible la news larmoyante et culpabilisante !
il va payer cher son incapacité
elle doit être partagée et complémentée d'un échange qui sera suivi de synthèse .
j'aime pas trop rebecca , rachel ça marque trop l'origine juive !
2 )
ils refont tout simplement l ’ étanchéité du toit .
son bac +2 ou +3 ! !
sans être systématique , cela existait déjà il y a 20 ans et même avant .
si tu écris comme un cochon , tu ne seras jamais niveau 7 .
il n'abandonnera jamais son image de `` président des riches `` , ce qui exaspère les électeurs..gare à la chute !
ce n'est pas encore fait . il y a trop de gens comme vous et moi qui avons besoin de notre vieille '' voiture pour aller bosser . cependant après 30 ans , on peux la faire passer en collection et là : plus de problème
si tu vas dans le sud de l'italie , ou au portugal et même en corse , je te garantie de des jeunes femmes qui se font `` corriger '' peur leur frères sont plus nombreuse qu'on ne se l'imagine…
écrire votre message et cliquer sur envoyer .
très simple . on achète français .
un-e vrai ami te prête mille euros , un-e faux ami-e ne te les rend jamais .
et qu'en eux tu vibres , tu claques ,
ne le vois plus le week-end
ceci .
qu 'on donne le poste à benalla , il va y aller à coup de boule .
dans mon pays les services publics ont une obligation d'intervenir , nul n'est sensé ignorer la loi et personne n'est au dessus des lois
personne m'a répondu , pour résoudre ma question
et c'est sur que j'ai un brin de communisme en moi
pourquoi en ano ? peur de quoi ?
j'ai un bon sommeil , tant que je n'ai pas d'occupation lol .
gné ?
les herbes de provence ;
c'est qu'il veut faire le beau pour attirer une femelle
écrire
le ciel de bout en bout ,
pauvre petite fille qui ne connaitra jamais le plaisir à cause de cette mutilation , à la merci d'un sauvage qui lui sautera dessus tous les soirs pour son plaisir égoiste à lui seul . l'acte sexuel dans ce cas n'est même pas un partage , c'est une domination !
disons qu'en mathématiques , une preuve suffit .
peut etre enfin avec l'age le cerveau ralentie aussi sont rythme ... .
y a pas plus sage que moi , la sagesse c'est être fou ^^
a ce moment là , vers les barreaux de la lucarne une lumière apparut . et dans cette lumière , un homme avec les mains et les pieds percés et un trou au côté droit . il me dit : `` c ’ est aussi pour toi . '' a ce moment là , les écailles de mes yeux , lourdes de 37 ans de péché , sont tombées et j ’ ai vu toute ma misère et toute ma méchanceté . je suis tombé à genoux et suis resté dans cette position jusqu ’ à 7 heures du matin . j ’ ai pleuré devant dieu et tout le mal est sorti de moi . j ’ ai compris que pendant 37 ans j ’ avais enfoncé les clous dans ses mains et dans ses pieds .
la mort c est soit le debut de l horreur soit le debut du fantastique l horreur mecreant bonheur croyant
j'ai quelques amis et relations qui en seraient ravis dont un particulièrement , atteint depuis 1994 que les traitements épuisent mais qui vit encore et espère toujours .
et tu t'es tapé la mer de la tranquillité ?
un seul gouvernement
je pense que tu pourrais te poser la question de savoir pourquoi tu veux un type comme ça ? on dirait un défi que tu es sure de perdre et que même si tu le gagnait , ta victoire te rendrait malheureuse , il te trompera à la première occasion .
si le gens n'arrivent pas à faire des gosses avec leurs gametes , pourquoi n'adoptent-ils pas les gosses déjà nés qui n'attendent qu'une famille ? la question se pose pour les héteros comme pour les homos .
vous voulez mon 06 ? lol
ou alors , je serait sadomasochiste
quelle revendication de gj est interdite par les traités européens ?
très drôle !
rien puisque les vases communicants vont fonctionner , l'argent récupéré ira à ceux qui grossissent les rangs des milliardaires pleurnichards et qui ont porté macron au pouvoir en mettant les médias à son service et en payant sa campagne électorale
pour une aide soignante elle se débrouille bien non ?
de nature je suis extrêmement calme , mais si l'on vient me perturber ça peut me rendre très colérique .
parce qu ’ avant d ’ etre méchants ils sont cons
les gens perdent leur pouvoir d'achat , parcque les entreprise sont surtaxé pour satisfaire le service public .
la violence . violence de réformes iniques , benalla et répression policière . et violence du mépris jupitérien pour ces gens `` qui ne sont rien '' .
la réponse est dans ta question , tu ne sais rien faire . donc il faudrait apprendre un métier .
nsé ikpe etim superbe dans `` broken '' et `` phone swap '' .
quel est signification ?
les mêmes qui sont incapables de gérer les finances de ce parti seraient donc mis en place pour gérer les finances du pays !
parce que tu n'attire que les cas désespéré , ceux dont les autres femmes ne veulent pas .
rien ... .je ne pense pas qu'il souhaitait vraiment des politiques en représentation a son enterrement
sans limites = liberté , c'est pour ça ...
j'y ai trouvé des merveilles il y a 20 ans mais ça n'est plus ce que c'était .
pas de chance , il aurait dû réfléchir un peu plus !
macron , n'a jamais évoqué , une augmention du smig __
là , je ne m'exprime pas en tant qu'insoumis mais en tant qu'artiste ( certes amateur et à temps choisi ) . je déplore vraiment le traitement qu'on fait les médias de cet artiste sincère . ils l'ont souvent ridiculisé . j'admets que c'est une proie facile mais `` à vaincre sans péril , on triomphe sans gloire '' . ce type est honnête et sans détours . j'ai aimé ses chansons à un moment . je suis beaucoup plus direct mais je l'aime beaucoup .
en 2050 , les océans seront vides .
tous ceux qui préfèrent mourir debout ont ma sympathie
que dieu avait donné ce nom ( oralement ! ) , d'une façon de refus , de
touche à rien .
- recul de l'aide de ces années prévues ce mois et en juillet , de plusieurs mois ,
ask réponses
`` ... jouit d'une bonne renommée `` , oui .
mais difficile de trouver la perle rare ?
si jésus est le fils de dieu cela signifie forcément qu ’ il est dieu mais en personne , sous une forme humaine et donc le fait de croire qu ’ il soit le fils de dieu sans être dieu c ’ est être en total contradiction .
ben j aurais dit 100gr : )
aller sur le site wanimo
dans le sud , il y à beaucoup de gitans qui ne paient pas les factures .
macron est un parasite mondialiste et ultralibéral , tandis que fillon est un souverainiste conservateur de droite , donc les deux personnalités politiques sont très différentes entre elles
mais dans quoi je vis ? ? ? ? ce monde people ... non , mais si on décortiquait les moindres faits de votre vie , les moindres regards ... . les moindres messages ... . mais qu'on arrête cette presse à sensation pour auditoire malade , jaloux et pervers !
la majorité des français n'ont jamais vu paris . soit pour raison financière , soit ça ne les intéresse pas , soit les 2 , et c'est tout à fait respectable . c'est la même chose avec berlin , londres ou madrid dans leur pays ... je pense même que la france est le pays où la proportion de gens ayant vu la capitale est quand même la plus forte . je suis prêt à le parier , car la france est un pays hyper-centralisé , avec des réseaux hyper-connectés et convergents , contrairement à l'espagne ou l'allemagne qui sont des pays plutôt régionalisés .
usually they do n't like that sort of people .
attention quand meme au réaction de l ’ occident… parfois imprévisible , souvent completement stupide ( genre « on s ’ est trompé de cible » ) et toujours en faveur de daesh
yen a déja quelques uns sur ce site ... .très vieux mais tres racistes
pour l'instant , c'est ce mouvement qui par sa violence et son irresponsabilité totale se pourrit lui-même .
force un peu plus pour être intéressant batinse ! o_ô
celui là raconte n'importe quoi ! bientot tout va te tomber sur ta figure ! c'est l'histoire de la chèvre de monsieur seguin , vous connaissez ?
il est de la responsabilité de chacun de ne pas tomber là dedans , mais c'est difficile pour certains , puisqu'ils ont été élevés comme ça , et formatés pour ça .
ouf chat fait du bien .
ca dépend . on pourrait comparer avec l'impunité dont bénéficient les forces de l'ordre qui dégomment les yeux des gj .
qui ?
saches qu'elles travaillent
non .
des lagers ont beaucoup parlé , du danger nucléaire les gens n'ont pleine conscience , donc cela semble beaucoup plus acceptable .
exemples : les philosophies de l'extrême-orient avec le ying et le yang , le zoroastrisme , la pensée iranienne pré-islamique , le mazdéisme , le manichéisme , les systèmes gnostiques .
ce n'est pas un nombre d'immigrés qui pose question c'est la justification de l'immigration .
contacter nous par mail pour plus d ’ informations :
de traîtres , de rois conjurés ?
inde
`` le conseil constitutionnel a été institué par la constitution de la ve république , en date du 4 octobre 1958. c'est une juridiction dotée de compétences variées , notamment du contrôle de conformité de la loi à la constitution . le conseil constitutionnel n'est pas une cour suprême au-dessus du conseil d'état et de la cour de cassation. ``
pas trop mal , par contre le jardinage je suis nul
et toutes ces difffférences nous enrichissent - car même si l'ont ne se prend pas au sérieux
certainement
que des sucrés damnés dans les pans créatiques ...
l'amer noël !
pareille ...
on n'a pas entendu le giec ni les réchauffistes sur ces températures glaciales .
a toi de prendre la décision qui te convient .
bizarre car ils ne sont pas du même monde , mais ce gars a l'air d'aimer les basses besognes
regarde la france dans les années 60 est regarde là aujourd'hui tu à ta réponse
j ' aimais les maigres ensuite j ' ai aimé les formes avant de ne plus rien aimer .
notre coeur doit être disposé à l'écouter telle doit être notre priorité si on veut entendre sa voix .
tu te crois où là ?
j'ai vu que c'est pour ton chat ... avec un moteur neuf volts tu vas avoir des croquettes jusque dans le grenier .
tout le monde râle , mais personne n'ose signer une pétition .
a l'époque des cueilleurs/chasseurs c'était les hommes qui partaient et les femmes entretenaient le feu et s'occupaient des enfants .
est-ce que toi-même , tu as déjà été entraîneur ?
se battre contre 12 crs ...
parce que c'était toi parce que c'était moi chère klara ° ) °° puis ça deviendra nounou
dans une liquidation de succession la loi et le fisc impose un délai de 6 mois passé ce délais sanction pécuniaire
les incendies étaient d'une telle ampleur que leurs lueurs étaient visibles dans la nuit à plus de 40km du bombardement .
soit présent et essaye de lui changer les idées ( sortir et parler d'autre chose )
c'est un ministre a chirac qui a fait voter cette organisme
or , si les échanges commerciaux et les transferts d'argent ont été mondialisés , avec une liberté presque sans limite , il n'y a pas de règlementation mondiale pour s'assurer que le travail soit justement rémunéré partout où il existe .
c'est surtout le schisme entre communistes , insoumis et frondeurs qui lui facilite la vie . l'autre trisomique de wauquiez a le charisme d'un balai à chiottes .
par opposition au corps , a la matière et au mental ?
c'est impossible tous les commerces en possèdent
des mythes , des idéaux . sur une structure administrative , des lois , des principes .
la plupart des censeurs de ce site sont surtout de gauche
bjr
si il a une affaire c'est sécuritaire .
j'en ai aucun et j'en ferai aucun
les gj sont bien de gentils pacifiques ! ?
trump ne croit qu'en la loi de la jungle ... comme son toutou macron
bonjour melle naïma ,
ça ressemble à ce que disent certaines personnes ; les épreuves sont un don de dieu ! ! ! misère , faut vraiment qu'il te manque un 10 cenne sur la piasse pour croire ce genre de stupidité !
combien vivent dans des conditions pré-caire ?
au four légèrement chauffé 180 degrés
les français sont trompés a chaque election presidentiel par des candidats qui honteusement mentent qu'ils soient de gauche ou de droite , ces élites ont tous la meme politique : enrichir les riches .
création
faire comme tout le monde ou presque : aller travailler . et le temps passe vite , vite .
parole sans actes = un ticket pour l'enfer
je préfère la schtroumpfette ... ...
c'est fatiguant de savoir parler .
il y a aussi le chasseur , la pire espèce !
moi c'était une prostituée qui ma dépuceler
hi irene , come on !
j'aurais aimé élever des poules pour admirer les petits poussins , les lapins pour les petits , l'âne , le cheval , les canards mais surtout ne pas les tuer et les manger .
la colère des gj qui couvait depuis longtemps a fait surface pour la bonne et simple raison c'est que nous sommes confrontés à un macron violent dans sa politique économique , violent dans son langage .
- le breton dit qu'il utilise de la peinture acrylique pour extérieurs en deux couches pour 1 million , pour les échafaudages , les brosses , équipements divers et assurances , 1 million , et le million restant c'est la main d ’ œuvre .
tel père , tel fils . telle mère , telle fille . car souvent les fils ressemblent à leurs pères et les filles à leurs mères . mais je pense qu'il serait préférable que tu retournes à tes livres et à tes devoirs .
parce que paris est le premier et unique club à se vendre à l étranger ? ? ? la majorité des clubs anglais sont aujourd hui détenus par des fortunes étrangères et si je ne me trompe pas y a peu près 20 ans que marseille est passé sous pavillon suisse , puis russe et maintenant américain .
différence entre ces deux , que les informations d'aujourd'hui peuvent éventuellement
15. qui nous rend la vie si nous la perdons dans son but ? rép : christ
le conducteurs doit maîtriser son véhicule , point barre . le piéton `` fautif '' qu'on ne voit pas peut être un enfant : dans ce cas on continue à l'accuser ? entre le risque d'une aile un peu cabossée et celui d'un séjour à l'hôpital ( ou pire ! ) ...
en pondant des ordonnances tout le long du premier été , macron n'a pas montré son côté dictatorial ?
non , ce retrait de points n'est officiel que plusieurs mois plus tard apres decision de justice ou administrative
par votre rêve , vous connaissez le début de votre histoire d'amour mais en même temps vous voyez la fin de votre histoire . quand votre amour se met à nue , je crois supposer de la laideur dans votre regard à cause de sa grosseur . donc par avance , on vous invite au rejet de cette femme sans chercher à aller plus loin .
aucune chance . paulette n'a pas tort , ça peut être une femme .
la lumière de qr .
oui
a racler l'harbe autour des `` sâs ``
elle utilise le micron onde ? elle mange le papier ... ( dans ces éventualités , il y a des risques . )
quant à des putes ...
macron c'est la diminution des allocations mensuelles du chômage pour les chômeurs . macron c'est la diminution de la durée d'indemnisation des chômeurs .
trouver , à chaque fois , une excuse.. , c'est assez moyen..
non !
bref , si vous avez un taf en province , petit chanceux , gardez-le !
... ... ..la question est boiteuse .
la cour d'appel de rennes a décidé mardi d'accorder 797.352 euros à loïc sécher . l'homme a passé sept années de sa vie en prison après avoir été condamné à tort pour viol
voir `` familles de france
mono , speedo , shorts , cuissard , pantalon , robe , etc ?
mais qu'est-ce que c'est que ce délire ?
dans l'astrologie chinoise , on sait qu'on sera sous le signe du coq de feu qui débutera véritablement le 28 janvier 2017. signe de l ’ aube , signe de l ’ éveil , cette année le triomphe et le succès ne pourront être décrochés qu ’ au prix d ’ efforts soutenus et bien orientés . c'est dire si il va falloir cultiver du dragon .
non j'ai été faire dodo
l'empereur du japon est passionné par les gobies , des poissons
bonne journée
moi je les épluches par habitude mais je ne sais pas si c'est vraiment obligatoire !
inversement , comme pour intel , côté énergie , difficile de boycotter : ces groupes sont si gigantesques que les petits indépendants il y a encore peu sont rachetés par les gros à boycotter .
on ne se défait pas de sentiments de ce type , on les accepte . comprenez la manière dont vous réagissez , et tirez parti des avantages , tout en minimisant les défauts .
parce que les élus ont obtenu un mandat pour un période déterminée .
cherche quelque chose qui sort de l'ordinaire , la fuite des capitaux , ,mais ou sont passé nos entreprises , , comment sont fait les sondages , fabrication du bulletin de vote , la france sous hollande , crédits , dettes , difficultées , le parlement européen , pourquoi autant d'absents , les hopitaux a quand l'explosion ? ! vous en voulez encore ?
l'ultime attaque contre eux … , les ait libéré … et en ce qui me concerne ,
la seule solution c'est d'arrêter , d'éviter les situations où tu es le plus tenté et de ne pas voir les amis fumeurs pendant les 15 premiers jours . répète-toi chaque jour , plusieurs fois par jour , que tu es capable de le faire et n'attends rien des `` techniques '' et autres `` astuces '' qui ne visent que ton porte-monnaie .
car il faut qu'on s'entraide
tu n'as pas de personalité ou quoi ?
qu'attendez-vous à prénsent ?
@ yoyoru : la limitation à 80 concerne les routes secondaires sans séparateur central .
je l'apprécie , mais à petites doses .
la liberté est une énergie , et la vérité aussi ,
a chaque marée haute !
le fn est un parti d'extrême-droite et son inexpérience rend sa dérive autoritaire d'autant plus présente .
valide
`` les '' exprime un principe général . un fait global .
brizitte doit d'abord payer avec l'argent des français le coût de la réception de l'enterrement de johnny ! lol !
si c'est pour mettre melanchon la lepen ou vauuiez ou dupond gangan
je ne trouve pas . on apprend des choses sur la bestiole et ses origines mais là où le bât blesse , c'est qu'il n'y a plus aucune surprise
les désherbants par les feuilles grillent les feuilles mais pas les racines/rhizomes surtout si elles sont profondes . sur les orties , la prêle , çà leur sert d'engrais .
toi au moins tu sais de quoi tu parles .
mais , mais t'informe t'il de la consistance possible de ses excréments à la sortie de son orifice anal ?
un port retentissant où mon âme peut boire
une commune c'est découpé par rapport à une cohérence territoriale , incluant en général dans une même commune toute zone construite qui se place dans la continuité par rapport au reste de la commune . dans l'optique de faire gérer cet ensemble par un maire etc .
notre pays est en proie au désordre que tu as savamment orchestré , et cela dure , en es tu conscient , il faut que tu quittes tes fonctions , dans un contexte de guerre civile , tu en es la cause ! je sais que tu es un trouillard , psychopathe , qui plus est ! le peuple est souverain , et tu n'es point qu'un roitelet de papier ! il suffit d'une allumette ! blasco
la récente note de la fondation jean jaurès avait , croyait-on , fini d'enfoncer le clou . intitulée réforme de la fiscalité du capital : la sécession des riches , elle dénonçait un coût de `` 4,5 milliards d ’ euros par an au budget de l ’ état '' mais surtout le fait que `` ces mesures profitent principalement à moins de 400 000 ménages parmi les plus riches '' . `` il s ’ agit de la baisse d ’ impôt par contribuable la plus forte jamais réalisée en france '' , pouvait-on lire . soit une économie de 10.000 euros par an , tout de même , pour chaque ménage appartenant aux quelque 1 % les plus riches .
même un débile profond peut faire l'effort de respecter les femmes !
il vaut mieux qu'elles soient solides que sordide ! !
l'un de mes cousins — qui n'a qu'un an de plus que moi — envisage de se marier avec une fille . le genre euuuh enfin bref . c'est ma tante qui l'a appris à ma mère aujourd'hui et bien sûr , cette dernière m'en a fait part juste après .
🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕
l'achat maison appartement ... ne sont pas forcement un bon investissement , du moins n'est plus ...
non , inutile de rajouter du sucre .
c'est réjouissant de voir qu'il y a encore des gens qui ne se laissent pas dicter leur loi par les sionistes . en france on devrait faire comme eux au lieu de courber la tête face au crif . pour l'instant on n'en est pas encore au stade des palestiniens , mais c'est une question de temps . un peuple plus courageux que nous en tout cas !
moins , moins !
je fais avec
respectez-vous les 80 km/h sur la route , la plupart des radars étant hors service ?
que la peste et le diable l'emportent ,
900 m3 : 3 m = 300 m2
bonjour à toutes et à tous , voilà j'ai actuellement 23 ans . je voudrais savoir si 23 ans ça fait jeune pour vous ? et quelles sont les priorités à cet âge selon vous ? etant donné que je recherche actuellement du travail après avoir effectué quatre années d'étude après mon baccalauréat , c'est ma plus grosse priorité et aussi comme autres priorités la famille , les amis , les jeux vidéos , le sport , les voyages et les loisirs ( cinéma , séries , musique ) ! merci pour vos réponses ! : )
non ... .et jamais je foutrait les pieds en algerie
un anonyme n'est pas jugé pour son identité mais pour les posts qu'il produit .
de posséder cet ailleurs
- autre ?
non .
tu nous donnes l'adresse ?
la vengeance est un plat qui se mange froid .
mais c'est bien sur , faut y croire !
le président de la république ne peut être destitué qu'en cas de manquement à ses devoirs manifestement incompatible avec l'exercice de son mandat . la destitution est prononcée par le parlement constitué en haute cour .
le courage , c'est vous et votre espoir ,
bonjour
partir du principe que tout est théorie est idiot , cela revient par exemple à réinventer la roue . on sait comment fonctionne une roue et donc on n'a pas besoin de postuler de nouvelles théories pour fabriquer une roue .
a professeur ! lors des manifs de lille auxquelles je participe ! j'ai vu quelques enfants ! et je trouve qu'ils n'ont pas leur place ! ! d'autant que lors des dernières manifs on a eu droit aux gaz lacrymo comme au rond point de lille sud ! à l'esplanade et à la grand place notamment ! !
et le plus cradement possible ... croyez moi ...
je ne sais pas
le deuxième commandement est d'aimer son prochain comme soi même .
aussi bien client que serveur , qu'employeur ?
c'était au bois ? 5 transsexuelles ... pov tente ! !
parce qu'il peut passer au 2eme tour et ils perdent le contrôle .
( ce serait plus logique de réduire la puissance de l'ampli , non ? )
se fixer un delai et des qu'on se sent pret arreter d'un coup.c'est ce que j'ai fait apres avoir presque tout essayé sans succes.un matin j'ai dit stop , j'ai jete paquets de cigarettes , briquets et planqué les cendriers et ça va faire 8 ans que j'ai arrete .
il n ' y a pas vraiment de ''profil '' spécifique pour être attiré par les sectes :
elles ne meurent pas forcément plus vite mais plus tôt .
euh ... comparer une porsche à une aixam sans permis ... . ce n'est pas top
« paris brûle-t-il ? » est une question d'adolf hitler au général von choltitz ,
> parce que le cercle familial que tu as quitté à continué son existence tranquille en s'habituant à ton absence . sa routine c'est réinstallée sans toi . ils sont eux dans un présent qui ressemble pour toi à un passé . ton passé .
aucune car aucun d'eux n'existe !
car la j ai la mention veuillez patienter qui s affiche depuis un peu trop longtemps à mon goût ... .
non ce n'est pas mal vu de vivre encore chez tes parents à 30 ans .
mon père , qui n'en ratait pas une les avait appelés nasser et ben gourion , en relation avec l'actualité , de l'époque .
jeudi 01 décembre 2016 ,
des taux d'emprunts négatifs et un euro au plus bas , hollande aura créé 1 million de chômeurs en plus ?
- un bon banquier ( ou un gros capital ) avec qui trouver la formule de financement la plus appropriée à ton projet , locatif ou achat-revente
alors fais attention j'ai le cas sur mon chêne , il se pourrait bien que tu aies les grandes capricornes , elles font ça et vont pondre dans le tronc de l'arbre . et dans ce cas il est condamné .
l'homme :
aucun intérêt
je me souviens du paquet de gauloises à 1 fr 35 du café à 0 ,40 fr ... ...
imaginez la même chose faite à un migrant , le tolé .
elle le sait déjà .
une histoire semblable existe récemment avec le syndrome de la `` guerre du golfe '' ou l ' armée des usa a tiré des munitions et des obus à l ' uranium appauvri ... . ( manière de recycler les déchets nucléaires )
je changerais d abord le filtre a air et le filtre a essence ..
il est clair , en effet , que les pays qui sont en partie en zone sub-arctique vont profiter à première vue de conditions plus favorables permettant l'extension des zones de culture , mais à quel prix ?
perverse et beaucoup hystérique alors .
...
pour avoir vécu en couple plusieurs fois ... .ben , faut avouer que..tu n'as pas tout à fait tort ! après , il est vrai que si nous , nous devons faire des efforts , elles aussi quand même un p'tit peu !
salut ,
et je ne me souviens pas du tout ... .
consulte un médecin c'est mieux .
tu te branles toujours aussi souvent ?
mes chats aussi aiment bien les araignées
- il y a d'abord le gaucho bien con type sanskiki , qui croit toujours que le monde est menacé par le fascisme , et qui se voit en `` progressiste '' en lutte contre l'extrême-droite . il est toujours là pour critiquer trump , on l'entend moins concernant dsk , cohn-bendit , ou l'attitude scandaleuse de hollande avec trierweiler ( ou de jeunes actrices ) par exemple .
le juif , comme le rappelait fourrier au xixème siècle , ne vit pas de son travail mais du travail des autres . il est sémite dans 5 % des cas et khazar dans les 95 % restants . les musulmans sont sémites dans 100 % des cas .
continuer dans le `` tout répressif '' ne conduira qu'à plus de violences .
et qu'lis sont déjà bien trop ; nombreux à nous faire chiâver .
dans les fait un passeport biométrique te dispense de visa , il n'est donc pas obligatoire , il te simplifie la vie et diminue les frais lors de voyage , ainsi si tu veux te rendre aux usa ( un des premier pays à l'avoir demandé ) si tu sa un passeport ancienne génération encore valable , tu doit demander un visa à l'ambassade avant ton départ , c'est contraignant et payant , par contre avec un biométrique , tu te contante de prendre ton billet d'avion et de voyager sans autres ...
[ quelqu'un nous regarde ]
zarco chez honda , c'était difficile car marquez est bien présent , tout comme pedrosa . zarco chez yamaha , c'était difficile car rossi et vinalès sont bien présents . zarco chez suzuki , difficile avec iannone et rins . zarco chez ducati , difficile avec lorenzo et dovizioso . zarco chez aprilia , avec espargaro et redding , impensable . restait donc ktm chez les officiels . c'est un gros pari que fait zarco . un pari à la rossi . un an pour apprendre et mettre au point la moto , un an pour gagner . sachant que la concurrence est rude et les niveaux se rapprochent de plus en plus . le pilotage sera à peaufiner aussi pour pouvoir rivaliser avec marquez et ses deux dauphins .
bah , v'là la preuve que cela ne fait que commencer manu joue au p'tit facho qui fait semblant de tendre l'oreille
tout les ans je ramasse 200 kilos de châtaignes dans les bois environnants .
tout à fait d'accord , qq milliers de loosers n'ont plus à nous faire chier
nous réalisons ...
quand il n'a pas non autoriser le glyphosate ( seul et pas le reste des poisons ) , ils n'ont rien dit .
il ont du mettre un peu de graisse silliconne dans le liquide de frein ( le stop fumée de winn 's a 9.99 les 250ml ) , et c'est torcher , au moins tu pourra dire que tu aura gouter a la sodomie ... .
si tu penses que c'est une qualité , c'est qu'il y a un problème .
bonjour ,
j'ai dit !
je fais du purin d'orties : je récolte des orties ( j'habite a la campagne ) , je les passe sous ma tondeuse pour les broyer , puis je les mets dans une grande poubelle avec beaucoup d'eau pour ne pas avoir a couper la solution pour l'arrosage . c'est aussi un excellent engrais ...
@ segel a raison en disant que l ' économie peut faire beaucoup ... . mais il oublie de tenir compte que cette économie est muselée par la haute-finance ... par la complicité de pseudo-élites corrompues jusqu'à la moelle .
6000 euros
ben , c'est qu'ils ne sont pas si tordus que cela ! !
tu l'as dans le cul ! ...
sauf il elle est vraiment vraiment laide , je préfère une femme `` laide `` avec une beauté intérieure qu'une belle femme avec une laideur intérieure , et y en a de ces femmes la .
la sensation ( car c'en est une ) de modernité est , comme celle de bonheur , relativement récente ( `` moderne '' ) .
luis enrique a l'équipe et les moyens de gagner à barcelone . de là à renverser la vapeur et remonter 4 buts , c'est une autre histoire car le psg ne va pas rester passif .
vladinouille a t il des couilles ? .. alors que le bleu-bite n'a pas de b ...
et que ce soit talonettes ou flanby ou jupiter , ils ont dû tous rigoler en imaginant la tête de ces nombreux crétins qui les ont suivis ...
en 1940 un chien avait mordu un soldat allemand ... ... ..
oui , notamment chez mr sapula , maire d'issy et chez son collègue , le maire d'eu tous deux en visite en arabie chez leur pote oussah kocott ...
que se passe-t-il pour la blonde ?
impossible ! tout le monde y passe .
c'est vrai qu'après le débat avec le pen , macron a fait comprendre à beaucoup de frontistes qu'ils allaient voter pour une conne , bien que perçue comme providentielle ...
sur mon relevé de régularisation des charges de cette année il y a l'eau , le chauffage , l'électricité+eau parties communes , frais de ménage , taxe ordures etc ... comme chaque année mais il y a une toute nouvelle rubrique qui n'existait pas auparavant appelée taxes locatives où l'on me réclame 500e ! ! à quoi cela correspond ? ? ?
j'en doute ...
je n'ai rien dit .
le bas ventre s'appelle le bassin !
conclusion : ces gens sont mes ennemis .
oui , c'est ce que pensait landru aussi ...
pourquoi en algérie on entend le mot `` kahlouche '' pour parler des noirs ? pourquoi la miss algérie , jugée trop noire et pas assez algérienne se prend un flot d'insultes sur les réseaux sociaux ? etc etc , commence par balayer devant ta porte au lieu de poser quinze questions par jours sur les français .
gouvernement
pour tous les postes a responsabilites , l'employeur à besoin de quelqu'un de confiance .
et moi madame.. donnez moi un hamburger pour mon ketchup..
tous les meubles sont encore là ; les bibelots , le plateau sur la table avec des restes de repas séché par le temps .
bardot :
pour la nouvelle source d'énergie trouvée grâce à venus , je suis très dubitatif .
drôle d'idée . d'où tiens tu cela ?
elle ne sait pas si elle a eu ou non et n'est donc pas sure d ’ être immunisée
quitte ou double . je pense donc qu'on ne le reverra plus .
pour répondre à une demande de marchés qui engendrent pas mal de bénéfices pour ceux qui l ' exercent , et ceux qui y succombent
s'il vous plait ... n'accablez pas les lopettes que sont sarkiki red eye , chupayou le troll chauve et le troll raymond . ils souffrent vous savez ?
toy story
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
mes os vont bien quand même et je suis `` âgée '' .
bonne , merci .
faudrait faire une liste des boulots `` belle vie '' ... la plupart auraient des inconvénients ...
le moment vient ouvrir le mystère des cœurs
le confus suce '' ?
il faut que tu écrives la nouvelle chanson `` je suis un homo comme ils disent ''
la force armée mon petit
quant aux politiques collabos , c'est pour l'argent , pour enrichir leurs copains de la finance aussi .
bio garant a `` mr . plus malin '' , nous , nous avons `` mr . plus savant '' en la personne du pseudo thierry .
je n ’ ai pas encore 56 ans , et je ne suis pas prêt d ’ acheter une voiture neuve .
je voterai donc lrem
on ne peut faire une telle hiérarchie . pour des latins , elle est assez agréable .
une clim pardi . mais dans ce pays on a toujours 30 de retard sur les us .
apres je respire
@ eliz cette guerre fait partie du passé lointain ! zappez donc
il parait même qu'à pâques qu'il se fait crucifier dans les jardins du château
vous y croyez ?
de la mort , et cela depuis que j'ai lu la lettre à menecee d'epicure dans laquelle il écrit que la mort n'est rien pour nous , car si nous sommes là , c'est qu'elle n'y est pas , et si elle est là , c'est que nous n'y sommes plus .
maintenant il faut laisser la place aux jeunes ... ! !
un bon coup de pied au cul durant ta prière , et tu vas voir que tu te retourneras en protestant .
a part que vous faites une confession publique ce qui est votre droit après tout vous faites une erreur sur la définition de la justice , ou alors expliquez vous mieux il n'y a pas de justice naturelle , la nature n'est ni juste ni injuste , elle est naturelle ; cessez de nettoyer votre jardin , il sera vite envahi de mauvaises herbes et vous mangerez des clopinettes .la justice est le respect strict des droits en général et donc des lois de fonctionnement d'une société .et si une loi n'est pas considérée comme bonne il faut la changer .
ne t'en vas pas !
oui on sait , il ne faut pas débattre , vous avez raison , vous devez donc imposer vos vues aux autres malgré le résultat des urnes
le solfège !
gustave courbet
si je divise le poids du volume par le poids d'un mole de silicium j'aurai le nombre de molécules de silicium dans le volume , j'aurai donc la densité atomique .
– soit ] 231 ; 524 [ ⋂ ℕ
des sous l'eau dans ma baignoire
que faire ?
oui
pas possible .
mais l'oeil me semblait mal positionné et d'un coup elle s'est tranformé en sorciére .
cela dépend pourquoi .
ben oui , tout comme son copain oskar , elle n'a pas la lumière à tous les étages !
pour une bonne `` aimantation '' parfois , pour certains ! ... ... ..faut bien frotter ! ! ! ! ... ..ça fourmille délicieusement ! ... .seigneur !
le roux à la une tu kiffes ?
sens 1
je tape cuisine moderne dans google , c'est tout gris métallisé , blanc et noir .
mais les autres feraient mieux de prendre un contraceptif plutôt que d'avoir recours à l'ivg .
mais il y en a beaucoup , n'est-ce pas ? va-t-on pouvoir les remplacer par des enseignes `` autochtones '' ?
tt
si tu es malade oui .
chez mon voisin
veut-il dire supérieur à 1 millimètre ou inférieur à 1 millimètre ?
^^
la france est déjà surpeuplée . 3 fois la densité des usa . si ça continu on va se retrouver comme en inde .
journée de la femme ! ! ça va couiner ! !
mdr ! j'ai bien continue de lire
sur ce sentiment si profond et si vrai qu'est l ’ amitié ...
de moins en moins je pense . du moins en europe et aux etats unis . ( pour l'instant ) . je pense qu'on s'achemine tout doucement vers une guerre des sexes dont la forme n'est pas encore déterminée exactement .
note :
on sait .
humidité constante malgré changes réguliers , endormie ... merci ?
ils peuvent oeuvraient en toute discrétion
arlette laguiller est inoffensive et son parti , financé par la cia comme toute l'extrême gauche trotskiste dès les années 70 , n'a jamais servi qu'à tenter d'affaiblir le parti communiste encore très puissant à l'époque de cette aide providentielle !
le problème des gj-s n'a rien à avoir de l'antisémitisme , mais l'antisémitisme latent
le cytotec produit une fausse-couche effectivement mais il est possible que 3 comprimés soient insuffisants d'où des complications nécessitant une intervention chirurgicale ( curetage , aspiration ) .
je vous conseille ce site qui démontre par a + b que tous les attentats organisés en france sont en fait des fake organisés par les services secrets français depuis 2015 .
qu'auront lus quelques fois quelques-uns de vous autres .
parfois ce n'est qu'un passage.qu ' on devienne bi ou hétérosexuel , ou qu'on reste homosexuel , c ' est l'orientation qui correspond à la personne . c'est un peu comme son groupe sanguin ou son talent au piano ... .c'est pas un choix . c'est comme ça .
et ce sont souvent les « bleus » qui insultent ici en désignant quelqu ’ un connu ici sous son avatar . d ’ où leur impopularité .
méditez ceci : révélation 21:7 le vainqueur héritera de cela , et je serai son dieu et il sera mon fils
pas grand enthousiasme !
trump ne va rien faire , ou peu , il fait juste un peu de gesticulation pour rassurer l'état profond , sur le fond il est pas loin d'être en phase avec poutine , et moi .
ta mère ne t'a rien appris ?
quel est le diamètre de la terre ?
oui , plus de mille à réclamer justice pour théo et surtout contre la police ! il faudrait doubler les effectifs de la police pour baliser leurs quartiers ...
non , je vies de passer plusieurs mois en tunisie et je vous assure qu'on est plus en sécurité en france
elles prennent des pourcentages sur les dépôts et des frais de gestion des frais d'arbitrage etc ... .
personnellement , j'estime que non .
a être laique
avez vous une présence féminine étouffante près de vous ? et qui vous angoisse ? le fait qu'elle soit dans votre main semblerait indiquer que cela vous empêche de faire des choses .
– la personnalité paranoïaque de souhait : elle se caractérise par la dominance de l'isolement , de la fausseté de jugement , du sentiment de supériorité ( idéaliste , inventeur méconnu ) ;
certainement . mais je ne crois pas à l'invasion de petits bonhommes verts dans leurs soucoupes volante . je pense plutôt que c'est l'homme se croyant supérieur , ira à la conquête d'autres planètes et d'autre populations qui n'ont rien demandé à personne , et détruira d'autres écosystèmes après avoir détruit sa propre planète .
étaler sa vie en mode frimeur .
et bien souvent il est encore plus visible que se qui peut posé des querelles est le non respects des lois et des bases .
`` riche '' n'a pas de sens dans l'absolu , il faut un point de comparaison pour que cela ait du sens . devenir `` riche '' signifie en réalité devenir `` plus riche que '' et donc que les autres deviennent pauvres pour que par comparaison on soit riche .
pour cela faut changer de fréquentations .
de nos jours , voir le générique d'un jeu ne veut pas dire que tu l'as entièrement fini , un des plus gros exemples récents est le dernier zelda , où on le finit souvent pour la première fois avec un taux de completion d'à peine 20 % ...
alors quoi ... .. ?
si il existe , ce doit être un être monstrueusement méchant . de plus , pour les catholiques , il aurait envoyé son fils unique pour qu'il meurt dans le supplice de la croix . comment une telle horreur peut elle exister ?
bonne blague , merci .
pourquoi tu ne parles que de violences ?
l ’ homme doit seulement découvrir qu ’ il est solidaire de tout le reste
ces chaudes floraisons qu'un souffle fait éclore ,
et c'est ce que sarkozy a fait abroger en 2003..
a été .
oui c'est ceux qui raisonnent contre ceux qui déconnent !
si l ' homme se prend pour une voiture ... c'est possible ... la négation de soi est il un passage obligé , pour connaitre la dimension du désir ?
car sans vertu l'amitié est tout simplement impossible .remplacée la plu part du temps par le copinage ou la relation d'intérêt ...
ce n'est pas relativiser que comprendre cela , mais réaliser .
© f.s
oh oui !
une arnaque ce black friday ...
`` `` cette nomination n ’ est pas une promotion et n ’ entraîne aucune modification de traitement ni nouveaux avantages '' ''
ça ressemble plus à un barbecue de parking qu'à une casse . lol
yo
pensez à la carmagnole , la marseillaise , le temps des cerises ( pour la commune de paris )
bien sûr que macron ne changera absolument rien car notre traité n'est pas négociable et tout cela n'est
je pense que tout dépend du métier pour lequel tu postules ...
oui je pense que ça doit être difficile à gérer .
en 2016 tout est possible
qu'en `` jouant la carte absurde du pourrissement '' ...
de toute façon , la qualité de la télévision publique ( la tnt soi-disant gratuite ) baissant constamment , le recours à des chaines payantes va devenir difficilement évitable pour les amateurs de télé . mais vu la pauvreté du contenu des chaines citées , ont les voit mal rendre leurs prestations payantes .
c'est psychique .
alors amis avions , plane black power
aucune
cité gaie ... . rioms - : )
mélenchon a gagné 8 % des voix et le pen en a perdu 6 % en 2 mois .
une vie dont elle a bien profité . c'était une immense comédienne .
il suffit de le vouloir et surtout de se fixer des objectifs
5 à 10 cm de bite ? c'est pas compliqué pour débuter ! mais 5 cm ça fait court même pour un dépucelage .
fillon a fait ce qu'il y avait à faire . ne pas donner la france à des tarés .
de tête je n'en connais pas ou m'en rappelle pas . je peux aller sur google pour trouver si tu veux . lol .
si tu supprimes l'tsf les riches resteront en france au lieu de partir faire la fortune des anglais , suisse et paradis fiscaux , l'argent sera pour la france et les français
bien d'autres choses à faire
pute
jusqu'au finish ! !
et je croque des têtes de poussins vivants en dessert !
et le nom du cochon , c'est allah ?
depuis que les hommes vivent en communauté
apparition de la vigne 6000 ans avant notre ère e mésopotamie..l'irak actuel..
ta `` multicompte '' ( c'est un honneur ! ) nicorette .
apo majoritaire en france ! , le lendemain je demande le niveau 8 avec le droit de révocation des niveaux 7 chelous lam
pour rester fidèles au coran ...
et a moins que ce soit pour une bonne raison , archéologique ( donc très encadré ) ou autre , ce sera niet .
je te conseille ou bîen de réserver pour yasmine hammamet , ou alors hammamet ouest . c'est surper sympa . et profites egalement du beau temps .
le vote lepen serait à cet égard la pire des trahisons .
et sa mémoire , aussi , de ses charmes pressée ,
on peut sans doute parler de `` gloire `` , beaucoup d ' êtres humains le désirent tellement fort qu ' ils sont capables de tout .
si l'amoureux et si l'ivrogne sont voués à l'enfer ,
je ne répondrais pas , trop grossier donc signalement par les coincés de la nusse !
parce que ton téléphone est en panne et là faut le faire voir ( ça peut être beaucoup de choses )
non
seul importe le temps qui reste
merci pour la blague .
les pauvres sont plutôt méchants et mauvais car aigris de la vie ils en deviennent violents quant aux riches ils sont bons la vie leur sourit toujours
on est sur un forum français ici ...
il reste `` boa `` constrictor ..il a étouffé la france et les français sous les impôts , il a hypnotisé les membres de son putain de parti de vendus .. il a engraissé son compte en banque comme tous ! et il va encore nous coûter .. il s'est couché devant l'ue , et devant la finance ! il a rendu la france ridicule , à travers son image et ses frasques culières !
elle est déjà légale dans plusieurs pays , faudrait voir dans ces mêmes pays .
alors va au plus loin de ta question si tu as marché dedans
que voulez-vous qu'elles fassent !
donc , oui , je dirais qu'avec le rn , la fi est le parti le plus menacé électoralement parlant par une liste gj
à côté il y a les désirs du coeur qui ne font souffrir rien ni personne car ils émanent de la conscience qui est l'unité de la vie ...
merci de m'avoir lu , je sais que c'est long .
waiiiii gagné !
on le voit car les taches où la peinture n est pas opaque suit des coulures etc..
ras le bol
quand margot dégrafait son corsage
oh comme c'est primesautier ! oh comme c'est entraînant ! oh comme c'est optimiste ... oh comme ça donne envie de se taillader les veines !
tu les passes en machine à laver avec un peu plus de lessive ça devrait suffire .
il faut déjà éliminer toutes bêtes chats , chiens en plein sommeil puis araignée , mouches etc ... as-tu quelque chose sur ton visage comme traces ? cela t'arrive t'il souvent d'avoir ce genre de phénomène jour ou nuit ? si oui tu es peut être médium et ce n'est pas sur ce site que tu peux t'exprimer .
7-zip ( gratuit ) me semble aussi performant que winrar ( payant ) .
oui sont fort , aussi loin !
en effet il devrait dans un asile .
.
on peut dire ça . trop bon trop con : dans la vie plus tu es gentil ( le ) plus tu vas te faire bouffer . et tu ne seras pas plus respecté ( e ) : on dira de toi que tu es faible , sans caractère , que tu es trouillard ( e ) , si tu es un homme que tu n'as pas de couilles .
j'ai été opéré des deux yeux sous anesthésie locale à 2 ans d'intervalle , la première fois j'ai trouvé ça impressionnant mais en fait c'est une opération assez simple qui se fait en ambulatoire et qui en général se passe bien . on peut reprendre le travail 3 jours après .
des mauvaise langues sans doute ... ! !
vouiiiiiiiiiii et ?
c'est une hyperbole
connaissez vous le prix d un joins spi d occasion de vilebrequin pour une clio 1 ?
toute dépend se que tu entend par `` monde des esprits '' , mais c'est vrai que dans certaines situations , on peut observer ( ou deviner ) des influences subtiles , mais tout ça est forcément sujet à interprétation ...
il me semble qu'il y a une légère surreprésentation de contributeurs non politiquement corrects ou complotistes , vu que ce genre d'opinions ont moins d'espace pour s'exprimer dans les médias où il y a des formes de modération plus poussées.j'observe aussi un peu moins de mélenchonistes . probablement est-ce dû au fait que leur candidat est celui qui occupe le plus les réseaux sociaux et donc qu'ils se retrouvent plus sur ses plate-formes ?
je crois que nous avons besoin des deux . lequel est le plus important ? l'amour , je crois . maintenant , quel amour ? l'amour que nous avons pour nos enfants ? l'amour pour nos parents ? l'amour pour une femme ? ... ... ...
mais je pense que c'est surtout un gros défouloir pour toutes types de personnes de sexe masculin
quels propos sexistes ? je ne sais même pas qui tu es parce que sur la version mobile , les pseudos n'apparaissent pas aux questions . de toute façon , toutes les femmes savent bien que les `` machos '' cherchent seulement à les taquiner , à les provoquer pour susciter des réactions , alors certaines font semblant de s'offusquer et comme ça , les `` machos '' se sentent virils et les femmes se font passer pour des victimes par ces grands méchants `` machos '' rétrogrades . ça les fait se sentir plus intelligentes .
allez chuky chope , chope !
tiens
- ( laissez le destin faire son oeuvre )
et toi , `` victime d'alzheimer '' ?
c'est lesquels les crédibles ?
vous ont ils operes de la rondelette ?
aux jours de regret ou d'espoir .
bonjour : ) caterpillar ce doit être un fort engin : )
pour moi , c'était quand l'humanité avait reçu l '' étincelle '' de devenir plus ,
-énergie intensive ( moi qui suit somnolent malgré mes 4-5 cafés par jour , et qui n a plus de libido en revenant du travail ) )
monsieur leonardo di ser piero da vinci
flingue ton voisin c'est lui le responsable pas le chien
il reste à espérer que l ’ axe de la « résistance » en syrie réussira à détruire ces mauvaises herbes avant qu ’ elles ne soient trop hautes .
5
toute transformation chimique nécessite une dépense d'énergie . difficile avec les technologies actuelles de réduire le co2 sans risque d'amorcer des réactions inattendues ... .la meilleure idée c'est de pouvoir fabriquer des diamants synthétiques avec des bactéries si elles le veulent bien .
merci pour ton beau poeme et ta question
de toute façon , entre proposer et réaliser les promesses ... ...
`` le harcèlement en milieu scolaire se définit comme une violence répétée qui peut être verbale , physique ou psychologique . ''
hely , qu'est ce tu en sais que c'était des hindous hein , ce n'est pas des indiens plutôt ! bye
rouge , que blanc . pour les noirs , il l'était comme eux , comme pour nous , blanc . on peut
mais nous attendons , selon sa promesse , de nouveaux cieux et une nouvelle terre , où la justice habitera .
non , ça me coupe l'envie de manger , c'est d'un nul ! ! !
les théorie de darwin ne sont que quelques petite vagues qui ébranlent à peine les bateaux ! !
c'est vrai au niveau des etats et chefs d'etats : avoir un ou plusieurs ennemis est vital pour le maintien du pouvoir . s'il n'y en a pas , il faut s'en inventer .
eh bien exactement comme tu le dis : sélectionner le nombre de textes demandé , d'époques différentes , et qui ont un thème commun . je ne vois pas où est le problème . commence par choisir un thème , puis tu pourras faire une recherche , et , ayant lu plusieurs poèmes , retenir ceux qui te paraîtront les plus évocateurs .
tomber malade sans faire l'amour , la bonne blague
il faut aussi que tu ai une alimentation saine et diversifiée .
éviter l'affaire scholastique ?
* '' bambi '' ,
parc que la beauté c'est la femme qui l'a avec sa volupté
c'est très précisément le but de linkedin ( et autres viadeo , xing ... ) . et depuis beaucoup plus longtemps les `` chasseurs de tête '' , les associations d'anciens ( alumni ... ) et toutes les occasions de rencontrer des gens `` utiles '' et de leur parler de soi , d'obtenir des contacts , recommandations , introductions ...
les deux
c'est plutôt une attaque de bactéries qui profitent de la détérioration de la peau .
